% -------------------------
%
% -NOTACIÓN: Lista de símbolos con significado especial.
%
% -------------------------
\cleardoublepage
\phantomsection % OJO: Necesario con hyperref
\chapter*{Notación} % Opción con * para que no aparezca en TOC ni numerada
\addcontentsline{toc}{chapter}{Notación} % Añade al TOC.

\begin{acronym}[IMSERSO]
\acro{tfg} [TFG] {Trabajo Fin de Grado}
\acro{iot} [IoT] {Internet of Things}
\acro{imserso} [IMSERSO] {Instituto de Mayores y Servicios Sociales}
\acro{ine} [INE] {Instituto Nacional de Estadística}
\acro{oms} [OMS] {Organización Mundial de la Salud}
\acro{ibm} [IBM] {International Business Machines}
\acro{darpa} [DARPA] {Defense Advanced Research Projects Agency}
\acro{pcat} [PC/AT] {Personal Computer/AT}
\acro{aws} [AWS] {Amazon Web Services}
\acro{mqtt} [MQTT] {Message Queue Telemetry Transport}
\acro{api} [API] {Application Programming Interfaces}
\acro{http} [HTTP] {Hypertext Transfer Protocol}
\acro{wlan} [WLAN] {Wireless Local Area Network}
\acro{ip} [IP] {Internet Protocol}
\acro{sig} [SIG] {Special Interest Group}
\acro{ble} [BLE] {Bluetooth Low Energy}
\acro{apsme} [APSME] {Application Support Management Entity}
\acro{pan} [PAN] {Personal Area Network}
\acro{usb} [USB] {Universal Serial Bus}
\acro{esi} [ESI] {Escuela Superior de Informática}
\acro{arco} [ARCO] {Arquitectura y Redes de Computadores}
\acro{uclm} [UCLM] {Universidad de Castilla-La Mancha}
\acro{shapes} [SHAPES] {Smart \& Healthy Ageing through People Engaging in Supportive Systems}
\acro{ue} [UE] {Unión Europea}
\acro{lqi} [LQI] {Link Quality Indicator}
\acro{url} [URL] {Uniform Resource Locator}
\acro{ui} [UI] {User Interface}
\acro{ssd} [SSD] {Solid State Drive}
\acro{hdd} [HDD] {Hard Drive Disk}
\acro{ram} [RAM] {Random Access Memory}
\acro{rfid} [RFID] {Radio Frequency Identification}
\acro{sal} [SAL] {Asociación Benéfico-Social El Salvador}
\acro{json} [JSON] {JavaScript Object Notation}
\acro{ia} [IA] {Inteligencia Artificial}
\acro{ffd} [FFD] {Full Function Device}
\acro{rfd} [RFD] {Reduced Function Device}
\acro{ism}[ISM]{Industrial, Scientific and Medical}
\acro{ieee}[IEEE]{Instituto de Ingenieros Eléctricos y Electrónicos}
\acro{cedom}[CEDOM]{ Asociación Española de Domótica e Inmótica}
\acro{sdk}[SDK]{Software Development Kit}
\acro{pin}[PIN]{Número de Identificación Personal}
\end{acronym}
